大家試過攞咩野dum落街？

細過果時同一時間同老母搶廁所柯屎 基於孝順關係讓左老母去 自己就求奇攞張報紙係廚房柯 柯完之後諗緊dum落垃圾桶好似有d on9 之後靈機一觸 就dum落街 但因為舊屎有重量太重 所以就雙手遞舊屎落街（係冇錯 好似讀書咁雙手遞野憶老師咁樣）過左20秒到聽到有人大大聲屌老母 邊撚個dum屎乜乜乜 果時勁撚驚 唔夠膽望出窗外 足足聽住人屌老母咁屌 果時唔係貪玩 係唔想比老母知我係廚房柯屎

爆丸

錢

藤條

好鍾意扔鼻屎，懶

老母

留名睇圗

樓主老母

成支拖把飛左落街

諗起以前舊登某會員 - 拋碌勁落街

仲記得細過果時住碌架床 我訓上面 果時成日早上急尿 就係上間床柯出窗外 仲有d尿彈左落d窗邊到 柯完繼續瞓覺

屎

金牛一張

床

condom

成間房啲野
仲上左新聞

手提電話

彈彈波
每次都好期待佢會彈返上嚟

好掛住嗰位巴打

細個試過食糖食左一粒
覺得包糖難食就成包dum落街
之後聽到下面個阿叔嘩一聲
嚇到即刻唔敢望下面

住hall聽過有人打完邊爐成個湯底倒落街

小學果時去朋友屋企食唔晒m記薯條又唔想扔落垃圾筒 結果我地點埋d茄汁逐條逐條扔落街 扔扔下聽到下低有人屌即刻收手

M巾

香爐灰 經過啲人好似索k咁

入黎為左睇呢張

以前住公屋住1樓見過倉鼠屍體

以前街市賣既倉鼠好平

屎片

我玩完部gameboy放窗台無收好
歲幾嘅細佬將佢抌落街
我畀呀哥屌到開花
第二日落去得返粒變咗形嘅電池
部機係寵物小精靈透明特別版連隻瑪莉奧帶

倉鼠

人

推嘅
唔會dum

紙飛機
因為飛上癮所以飛咗三十幾架
有幾架仲要用成張大報紙摺

係咪覺得自己好風趣？
dum左碌鳩落街你仲可以係度生勾勾出post咩？
child登仔真係child登仔

個username都十鳩幾年前架啦

百佳大膠袋水彈, 落地後聽到有人歡呼.

以前工人會打我 個時有個玩具小提琴 我將支掍一野開窗dum落街 之後就當佢結他咁彈

dum 左個beat落街😊
所謂何東精神就係團結 （dum dum）

打完邊爐個沙嗲湯底

感謝當年dum h漫落街個位人兄
小學雞的我發現新世界

入黎就係為咗睇呢兩張圖

dum個工人落街算啦

dum碌街落尻

假腸黎

撒陰司紙

塗改帶入面果卷膠帶
掟一半之後卷番上黎
可以玩一日

讀緊小學某日發神經將幼稚園收到既所有聖誕卡摺飛機飛落街

成隻窗，第二朝行過睇成地玻璃碎扮路人

好多直必腸

樓主你都幾野蠻幾冇家教

失戀青年全屋物件掟落街

暫時應該未見有人超越到佢，嗰時堅震撼。

扔過一個裝滿洗 漲到成個氣球咁大既condom落街 最後仲要無爆到

裝滿水

Dom碌鳩落街

好尷尬

電飯煲

yes卡

咁你唔好去叫雞啦

真係唔知邊個係child登啦

你有無抆屎！ 講！

用過既m 巾

2A電池
dum 完好驚整到人或車

痴孖筋 笑死

打完丁嘅紙巾

扔自己落街

我媽話我bb個陣成日dump奶咀落街 搞到佢要成日買

入嚟為咗睇呢張相

細個個陣急尿得濟柯尿落個膠袋到
跟住包好dum落街

仲有打完j射哂紙巾dum落街 希望有囡囡中到

水彈

兩蚊硬幣

Dom生都唔識?! 真係唔知邊個先係child登仔

bra

dum咗千零蚊落街

我諗起吳浩康首先入為主嘅mv

以前中學音樂堂有個代課呀sir
本身打緊鼓既 點知個個掛住傾計無理佢
佢嬲到掉咗對鼓棍落街
最後比人炒咗

勿相認

細個扔彈彈波落去睇下會唔會彈番上黎

打J紙巾

20幾樓扔左粒滷水蛋

打完飛機既紙巾

尿
有時勁急尿個陣 阿媽又用緊洗手間
我索性拎個膠袋 屙完直接你叼出街

老母條金鏈

較剪

雞蛋

杯面

Nokia電話

啡色既紙

三兄弟

兩樣都係，排中間，三兄弟

藤條 之後老母想打我個陣係咁搵 搵唔到
第日買左條新

細細個果陣窗出面有時會有啲鴿企響冷氣機上面啲位
咁我無聊就會搣啲麵包碎掟俾佢地食 佢地都食得好開心
之後有日佢地唔食 我唔知做乜鳩走去不一兜米灑出去
啲鴿嚇親
然後無耐聽到下面有人大聲嗌唔好灑米乜乜乜

樓豬應該超越到 玩哂佢有玩既野 屎同尿

二十蚊紙
阿爸同d阿叔既咸書，咸錄影帶。
阿爺條橫底，髮立
阿麻既六合彩紙
自己d教科書
不過當時自己好細個，可能得啱啱小一。

洗衣粉
媽落雪啊！
之後打到仆街

Dum人地屋企擺門口既拖鞋，仲要靜係dum一隻

雪櫃，dum中個看更

成個post 亂丟野嘅都係仆街

你都幾撚鍾意玩屎

精紙巾

字典 聖經
希望無人比我dum 中過

細個成日掛住玩game Boy
阿媽嬲嬲地成部飛咗落街
仲要係最大部最重嗰部game Boy
樓下好多人行，好彩冇飛中人

細個嗰陣對M巾好奇，偷咗阿媽一塊M巾開嚟睇，睇完之後諗住dum 落街毀屍滅跡，點知比阿媽捉到正 之後佢好平淡咁話M巾好貴，唔好亂dum ，我覺得超尷

蝦

係廚房洗緊隻蝦，洗完之後將個盆放係窗邊空位備用

其中一隻蝦一野跳撚左落街

講到你同人好熟咁

係露台玩爆旋陀螺跌咗落街
執番仲玩到

細個on99扔左老母部手機，即刻比佢屌到飛天

麻雀，一隻拖鞋，彈彈波，紙飛機
樓下係工賊會天台，有個天井，成日想叼野落去

鼻屎

寧願自殺都唔比你食

有次返歸前面突然有部notebook跌落嚟

有次返學經過屋邨有把菜刀係前面30米跌落嚟

真假膠都未識分 你咪child登仔囉

趁落大雨倒水落街

諗左好耐 究竟係點穿過個窗框

你一定係dum咗個腦落街

雪櫃

兩年前既新年

我老母親我唔係屋企

送左我部xbox360 比個黎拜年既親戚

我知道左後 勁嬲

過左幾日老豆出糧比家用我老母

我老母放左係張檯度

我就拎左佢3千蚊 掉落街

睇USER NAME先，扮真心膠姐下話

小一啲閱讀理解level

仲有吉屋嗰張

屌你老母
細個將學校份小測扔落街
咁啱老母落樓下散步
過左陣拎住我扔過份嘢返黎
屌到我仆街

成件玩具巴士落左樓下幼稚園

波台假膠

電視遙控

試過嬲屋企人帶啊哥出街唔帶我
一嘢扔咗啊哥本家課冊落街

自己

都痴撚線 嗰時明明個個屌鳩佢煩膠
而家走嚟吹捧佢

碌鳩

好人好者人手filter仲要名都錯 拋乜撚嘢呀

跣手飛咗個脱毛機落街
個機仲要係開著咗

包住精液的紙巾
過幾日樓下貼通告叫人唔好dum 紙巾落街
我懷疑左一下

dum啊彭落街

自己拎左去用都好呀

精

20秒?你住2000米高?

紙飛機 次次都十幾架飛出去

一個post睇到晒 連登仔同蝗係冇分別

一個post睇到晒連登仔同蝗係冇分別

倉鼠
細過綁咗條繩同膠袋
以為可以好似降落傘咁
我家姐就係樓下見證呢一刻
最後變咗做肉醬
冇唔開心 不過嚇一嚇

對唔住呀 哈母太郎

果時返工唔缺錢

真心嬲

益街外人 都唔撚比佢

ching,一樣。but係老豆沖緊涼，唔知去邊柯先咁做

有時有啲野係無得勉強

好變態

只有無教養嘅人先會咁做

你係咪好大壓力
噏兩句就話我吹捧佢

細個老母同我講查20個英文生字查完比我落街玩2個鐘，查完條仆街反口，嬲得濟成本字典dum撚左出窗

細個體弱多病 阿媽咩都唔比食
有日口痕 阿媽落左街 開罐午餐肉食
果陣唔識用罐頭刀 開極都開唔到
到開左一半 聽到開門聲阿媽番黎
而我怕比阿媽知我偷食會打我
於是一野掉落街
幾秒後聽到嘭一聲
同埋有個阿叔大叫 “屌你個閪呀 係咪痴鳩線架”

唔癲，但飛過d好比心機摺既飛機，係出面飛左成分鐘

我試過
不過係唔小心甩咗手
但唔係一蚊粒果啲波仔
係手心咁大個足球樣果啲
我唔敢直望驚俾人知
於是偷睇
我住唐樓5樓
印象中都彈到上成3、4樓高
估佢唔到

次次見到都諗自己屋企有無咁多野

比卡超

老母話我細個個陣飲完奶就會將個奶樽掉落街
以前住唐樓 有一兩次仲打中人個頭

飲完既可樂罐

細嗰試過貪玩拎支晾衫竹係窗口玩
唔小心跌咗落街

阿妹條屎片

科大

冇dum
吐痰就有

直接倒落屎水池

頭髮、塵

中學見過有同學dum籃球落街

啱啱掟咗塊玻璃落街

係澳洲個陣因爲買左包dim sim太難食 我同我朋友決定一粒一粒咁掉落街 之後再執番

因為細細個係間房入面打機
唔夠膽出廳開燈去廁所🚽
我就係間房度開窗直接屙尿落街
日復日。我屋企個窗口就勁撚臭
如果急屎就屌閪啦
直接屙 因為係公屋所以窗下面有嘢浪住
舊屎就卡左係果舊嘢上面。
我再拎個衣架撩落街
順便掉埋個衣架落街
Btw 搬左屋

記得細個果時M記第一次出將軍漢堡，買左返屋企食，第一次食燒汁覺得好難食又驚阿媽知道哂野，即刻掉左落街

地拖

糖紙
細個偷食糖 食完又廢事比老母知
將啲糖紙係咁dum落街

細個會整爛晒屋企啲藤條，之後十字形痴喺張a4紙到再痴住條線，諗住當風箏玩

中學嗰陣係3.4樓拍波 點知彈得濟 拍佐落去
下面係操場仲要好多人行緊
落到去即刻俾人屌到飛起

Con
嗰時諗諗戴con點知一野跣手dom左落街
執返嗰時變左condom
之後嬲嬲地隨即拉左隔離個五十路就地正法

睇完呢個post出街都會小心有高空擲物

咁撚好笑

Dom Dom生落街

沖涼隊個花灑出去

二十四孝故事
dom屎落街

細個係屋企會將乒乓波當波踢，踢咗唔知幾多個落街

印象中係小三嘅時候，放暑假去小學同學屋企打機，天氣太熱所以通常都買枝汽水上去飲。
由於小學同學唔想俾老母發現帶同學返屋企打機，小學生放暑假唔使返學冇零用錢(買零食汽水都係靠偷老竇老母啲散銀)，所以飲完嘅汽水膠樽一定要毀屍滅跡，唔可以就咁扔喺同學屋企個垃圾桶。
同學屋企個廚房窗係冇窗花嘅，我地就打算將個膠樽掟出街(個同學住三十幾樓)。突然有個念頭，將個樽裝滿水先掟應該幾好玩，親眼望住個水樽著地爆開嗰一剎那都好過癮。
頭幾次覺得好好玩，玩多幾次就越來越膽生毛，開始瞄住下面條馬路啲車嚟掟(係屋苑嘅私家路，所以基本上只有小巴、的士、私家車出入，好少途人行過)。
掟中綠色小巴個車頂係特別大聲 唔知個車頂有冇凹到呢
下次再上去個同學屋企玩，佢話我地掟完小巴嗰次之後，唔知有管理處嘅看更定係警察上門逐家逐户調查，我同學話有個住隔離嘅阿婆屋企有好多個空樽，就被人嚴重警告，幫我地食咗隻死貓
不過自此之後，我地良心發現，唔想嫁禍俾個阿婆，亦驚再掟樽就下次就會查到係我地做，就冇再掟水樽落街。(竟然唔係因為明白到高空擲物嘅嚴重性而收手 )

大個之後，中學讀過少少physics，先知如果三十幾樓個水樽掟中人有幾大鑊，真係可以掟死人。好彩冇俾人捉到，否則我咁就一世

試過雪好多粒冰 然後扔落街 我有時候仲要係大力啲扔遠啲 垂直扔 有好多扔法

益力多

喺學校將隻雞脾dum落操場

難分真與假

分別試過差d俾雞蛋同家居電話掉中

dom生都唔識

一支咪 同埋浪衫竹

有次細個同細佬鬧交 我勁嬲衝入廁所諗住冷靜下 冷靜之際見到細佬支牙刷 然後我谷鬼氣一嘢啪斷佢 再扔出窗 扔完好舒暢

倒熱水落街

真心孝子

小學個陣住好低層，試過見到同學係樓下踢波，想Hi佢地，但作為一個毒撚又唔敢大叫，跟住寫左張紙仔：Hi，估下我係邊個！
之後dum左落去
點知佢地見唔到，好失望
諗返先發現原來細細個已經咁毒

唔係我掉係男朋友掉
同佢Ex嗌交，佢Ex玩禁錮，拎刀係房出面，唔畀佢去廁所屙尿，佢係房屙，叫佢Ex抹，條八婆拎張被去抹，我男友一鳩成張掉左落街，跟手發牌氣掉埋個巨型玻璃煙灰缸，好彩果陣係凌晨

細個試過dum左支2l既烏龍茶落街
Ps仲要住幾中下

高

梳化
利申 42樓

Dum 2個m記餐落街

細個有時會同阿哥整濕啲紙巾丟落街，再望吓痴住咗喺邊
見到啲紙巾痴住道牆會覺得好過癮

Bb仔果陣dum錢落街

成班真心傻仔

中學唔小心飛左部Casio fx50落街，到而家都仲用到

芝士蛋糕

細個嗰陣
有一次tea食咗好多零食，俾爸媽話我夜晚食唔曬啲飯就禁一個禮拜零食
點知嗰晚真係食唔曬，又唔敢出聲
結果趁爸媽唔為意，拎紙巾包住啲飯dum落街
dum完勁後悔好驚傷到人，之後喊住同爸媽講，佢哋笑到依家

吉既利是封

不求人

仲好意思叫人child登 縮返入老母個閪啦

成班大陸人咁咁冇公德心 點解咁撚多正評？？？ 成班覺得好撚得意？日日屌大陸人但你地做同一樣野

試過攞支bb彈步槍對屋企樓下個公園射

指甲 一剪完就順手掉落街

跟住一齊shout dom 生Dom 生

想當年傻豹...

冇啦啦諗起細個屙尿落街

大量煙頭
利伸外國住house dum落馬路

電池 仲敲佐落人架車度

細個唔想食藥，襯啊媽唔留意dum出窗，藥水都係，仲識一格一格咁倒 扮有喝

成箱Lego倒落街
利申：真人真事

以前學校樓下有個水池，成日掟粉筆落去

其實佢係咪假膠

細個跟老母番大陸鄉下過年
佢鄉下有得玩煙花個d
有隻沙炮 係掉落地下會boom一聲個種
同d表妹表弟係三樓個天台玩
玩玩下就貪得意掉d沙炮落街
點知有個老伯伯行過 dum中左佢個頭
嚇到即刻哩埋左

個阿伯俾你嚇撚死

飛行棋
利申 發夢個時

好心你班女人唔好dum m巾落街啦屌

細個食飯太飽 噴左d飯落街

嘩屌
真係開眼界

你班香港賤畜仲仆街過大陸蝗
仲要自細就咁

搞到而家D中港問題我都唔知應該撐邊邊

淨係試過用水槍射樓下啲人

自帶filter係想點

-唔係我dum
有日旺角行緊街
見到個condom係空中跌落嚟
入面仲有野
跌左落我前面條友個頭到
同行友人笑到仆街

細個試過同細佬拎張紙巾濕水 之後鬥遠 唔小心扔到人個頭

原來就係你條仆街dum屎落黎